有無球員十八歲勁得過美斯十八歲嗰時？

十八歲已經踢到咁真係痴撚線 暫時未見過咁上下歲數嘅球員可以踢到咁

Siuma

+1

美欺係可遇不可求

好難再岀一個咁嘅足球天才

2&b

只不過siuma生於香港
如果唔係一定成就大過美斯

21啦

Bojan係咪話係青年軍仲勁過美斯？

魯爾

肥哨？

係...但上一隊俾美斯頂住..就成長唔到

18果陣已經屌打美欺

高士路嗰陣已經好勁

大哨呢

呢句都真

阿朗

而家最撚後生又扭得爆得已經係多仔果個單比利
不過都成20歲

Lebron James lor

都好撚勁 揾唔到多啲精華片

朗尼？

呢幾年新仔嚟講佢都係最好波嗰幾個 但美二十歲嗰時已經對皇馬戴帽

愛記嗰時係幾勁 但未去到美斯嗰個水平掛
btw 佢嗰時對阿記嗰球世界波

有無人知美斯十八歲個陣得十八歲？

麥巴比算唔算接近?

拿度 同朗拿度

iwobu

lacaztte？

法國有班阿狗逢親球王post都追擊2和B，逢親靚仔post都追擊謝雲奴

而家數最早熟又勁嘅而家係尼馬世三kane lukaku 呢啲
不過佢哋去到主流聯賽/有表現都係廿一二歲嘅事

贊路沙

羅賓奴

Siuma其實呢家幾大？

佢带波冇進步過，根本18歲已經咁扭得。。不過其他方而一路進步，真係好屈
利申 皇狗

朗尼

當大細哨無到

比利

大哨啦
不過竟然無人提屁馬?
佢係巴甲扭到痴線

驗眼

16 所以未計入呢個post

IWOBI

鳩射鳩沖勁咋麻，講技術差幾皮啦

上一個咁勁應該係大哨了

18歲大哨勁d

足球史上，18歲嘅年紀無人勁得高大哨朗拿度

陳肇麒